[加油呀電車]認真，我想今日打去早霸王表白(2)

幫巴打開

繼續

lm

似比人屌了。

推

上呀薑茶仔！

Im

Ben哥加油

似朋友/ 收兵多

屌

44分啦屌那星

上阿

追住先

19999999

好危

收得好撚差

收得差關落雨咩事

打未架

落雨收唔到 天都唔幫佢

係咁講自己野唔答人問題

咬字可唔可以正D
好LUR

推ben哥

有夠自我中心

推呢個

含撚聲屌

收兵表格 ？

好撚細聲

似衰多

真係聽唔到

入兵啦

型男見面會

愈黎愈毒

真係好ON9
早知唔幫佢推

乜鳩見面會

又講到1999
轉電話啦屌你

型男

好毒啊

留言睇文字直播

做兵

樓主佢痴左線

3個post2

我想 我想 我想。

仆街好毒

集中呢到啦
好多post

1999

屌 笑死我

條女好似好得

快d打去聽下把聲啦

頂,點解咁嘈架

哈哈哈

聽緊

薑茶仔上呀

我想。

搞尻人地電台

會否變炮灰

講少啲我想 好煩

好多個（2）post

薑茶仔

見面會

fail多

型男見面會係咩玩法

佢頭幾頁講到實食無癡牙 笑撚左

毒到

乜撚野型男見面會我屌你

出面有3個post

留名睇失敗

冇時間嫁啦樓主

比人話麻煩

拎電話

打wo

畀人撚到體無完膚

聽到打冷震

打電話啦快d

似會入伍
屌 笑到

好期待女仔有咩反應

開盤,
條女究竟受唔受呢

打啦

會唔會又一個Lucy 呢

打啦打啦

樓主加油

六叔

咁聽 條女好識玩

打喇打喇！！！！！

來了啦

依家又咁清楚

好想聽

係咁補充 屌你咩

好柒

俾著我係森美都串鳩佢

收你線

講夠未啊

婆媽到

兵號323

唔打啊

琴日先拎電話

咁多野講

d通話質素咁撚樣既

3523 入左伍啦

講完未

屌，琴日先拎電話

買50唔受

大哥想強行打電話

323兵number

填表入伍啦

得左正皮
唔得負皮

樓主都有d機

痴撚線架

小儀笑到

薑茶仔小學雞咁

12點啦屌你老母

on9

我想完未呀

琴日拎電話，今日表白

屌..係咁補充..你一早寫定份稿啦..

一定FAIL

我估唔受佢

直接打俾女仔啦

少少野FF到上天

樓豬成個on9仔咁

nick young問號
尋日先whatsapp

好撚毒

打就打啦, 講多野樣, 根本就係典型FF毒撚

3525

屌你老味講撚完未呀3523

3523
報到

嬲呀

3523

平時搭9已經會打

入伍啦

打未呀

收兵

兵號

條女識玩

人地叫你比電話，你比內線

好毒

我唔想知呀

買500唔受

😂 俾著我一定唔受

咩都爆曬出黎

薑茶3523兵仔

兵號no.3523 薑茶仔

3523號步兵

原聽越覺樓豬on9

3527

條女一定係玩家

FF完未

23歲 小朋友咁

買1000唔受

似兵仔

入伍號碼

越來越唔正常

條女點似player 法 係公司呀屌屌屌屌屌

3523薑茶仔

兵number 3523

屌講完未呀

唔係重點就飛啦

3523 兵長

兵號 3523

係呀

樓薑茶仔可以改定名
3523

兵仔編號

我覺得呢次薑茶仔有機

3523 attention!

一睇就知係player

3523 勁小學雞

新兵3523前黎報導

你排第3523呀

真心痴線

似樓主自己ff

巴打你改定名叫3523啦

從軍編號

feel到好柒

屌ON9,冇時間喇

好想聽聽唔到

痴線佬

肯定入伍

等fail

正常女仔驚咗你

毒男鍾意人就係咩都覺得有嘢

打啦屌

癡漢

買5000唔受

巧緊張

已經停曬手做野，巴打gogogo

呢個LIVE好難追,太快

唔受1賠1.001
受1賠1000

有無巴打錄底左準備Bin C

3523 3千幾個兵

打電話啦

其實樓主真係好毒

薑茶仔3523

你真係痴撚線

連登痴線佬

女仔擺明玩開啦

3523 同我拎住個手袋

Ff

樓豬仲話200%信心

笑到痴線

買5唔受

轉名叫 3523

睇落有d 機
但條女似收兵

賭命 唔受

大哥都話你痴線佬

廣告

洗唔洗咁長氣啊大佬

入伍編號

10000k唔受

我覺得有病。。

屌笑撚死

大哥咪後一定屌到你仆街

D post快到痴線

其實講既野都真係好小事，邊有可能，人地當你癡線就真

快啦

森美：我覺得你痴線
樓主：係呀

幾時可以上網聽番

個女仔似識玩喎

買10蚊受
10000唔受

聽落冇機會架喇，叫做創左連登既一個歷史啦

傾2句就表白,好恐怖

有冇機會bin c

係咪早霸王宣傳技

23毒撚

真係似毒撚太有自信

我覺得會fail

買5000 唔受

唔想聽無聊野，拿拿聲入正題啦

我都覺得係，on9仔

買 1000蚊 受

有live post好好睇

邊個做莊?

留名等聽係專登打上去玩野

似係唔受多啦

等俾人撚

加油

會唔會又下個Lucy呢

好癲

買5000唔受
買5蚊受

樓主性急 type

推得最快既post
直播電台

agger

係咪史上最快1001既post

快D聽女仔把聲

一定唔受

跟你100

有排BIN C

3523 睇下你點講

第一日聽早霸王咩

應該唔受

個女仔已經有男友

一個痴線巴打勁過關二哥日日推post

我話條女直情認唔出樓主 講左第二個人名出黎

啲Post快到電話Hang Hang地

會唔會太chur

如果真係得撚左就經典囉 琴日拎電話今日拍拖

留名等Facebook瘋傳

點知等陣接電話係巴打黎既

無男朋友，但有老公

樓主太𡃁仔 聽佢講野就知唔成熟

想今晚就扑野添, 後日就擺酒

我估

聽佢講咁耐 我就覺得應該係唔受喇

佢應該屌爆西瓜，叫佢下次唔好接呢啲

有老公，生埋仔

識左一個禮拜，琴日拎電話，一次街都未出過，今日表白

條女把聲好唔好J

跟你3523

似收皮多

獨L ff太多

好大機會fdzone 啦

3523真男人！！！

係樓豬自己不斷補充無聊野

識左一個星期

大家都癲既話其實ok 浪漫

屌
跟機呢樣

樓主把聲又唔太毒姐

似朋友多

好大機會

岩岩先開機聽，森美知唔知佢連登開左post?

薑荼仔3523! 正式入伍!

好緊張

勇武

小儀都開始燥 好少可會咁

點知打過去 又係男人黎

唔敢聽

買3523唔受

來了

開始啦!!!

好撚痴線

好，黎啦

mola mola

琴日拎電話

大哥想打過去好耐

識左一個星期就表白 咩事

今次會唔會到個女仔已經結左婚

然後大後日離婚

條女受佢溝我請全部人食脆香雞翼餐呀

應該受 但聽落都覺得係玩開

frdzone硬

3523!!!

嚴格黎講1日

23歲處男

又燈

點追post ar

黎啦黎啦 成個青春期做乜黎

食!!

咁個女仔可能都係0靚妹

條女邊會咁快受
擺明係想玩耐d 先
表完唔答你啦

唔該呀希

士兵編號3523

Lm

留名

3523
會唔合入伍都fail

留名啊

我愛樓主

肯定係

黎料

陣亡

黎啦黎啦！

3523其實係咪打上去玩嘢

Friend 都冇呀屌

先wtsapp一日

薑茶3523

黎喇黎喇

來啦

好人卡準備

lau ming

黎啦

可能唔聽
Btw森美好hea

依家點？

大6年

有排播歌都似今日

嚟料

收到風唔聽電話

撚人

....

好柒啊

唔聽呀

Fail

把聲完全唔毒 但言談好純情毒

好人卡 全面進場！

睇黎你想爆過Bosco
但爆唔過呀希

屌 23歲一定要拍過拖?

努力讀書

騰雞仔

森美串連登仔拍唔到拖

Wow

屌好緊張

23歲未拍過拖-,-

打喇打喇

我諗起 IVE 仔「受唔受溝呀」

唔好柒啊

藤雞仔

打唔通

拍唔到拖無人想架

唔聽

推得最快既post
直播電台
公開服役編號
最快推收皮

你威喇呢次

唔聽電話
茅了

外太空

唔聽電話

森美趕住收工feel

好刺激 唔聽電話

無lu

直情唔聽電話

唔聽就仆街鳥

電話都唔聽

完。。

特登唔聽啦

中晒槍

成個青春期唔知做咩野

Molamola

唔通

條女肯定聽緊

薑茶仔 膝雞仔 3523

88了

點知架

之前有冇打過電話比人架

聽啦

打唔通lu

突登唔聽

可能條囡已經知

我就23歲未拍拖

收皮囉

樓豬1999

直線電話

成個青春期做咩

唔撚聽

通

打台機啦屌

聽左

黎了

通咗!!!!

黎啦黎啦郭小姐

完！3523下次努力

收皮

無嚕

個女仔係咪已經知道左

屌你樓豬係咪語癌

開盤

專登唔聽啦！

森美hea到

森美好賤

收到風唔聽

來了來了

打佢公司直線 lol

條仔1999

追電台live post好正

有力啲

通左啦！
條女反應好似知咩事

外太空呀

打office 電話好痴線

有冇人文字寫下而家點

好想屌爆樓豬

唔通收到風特登唔聽電話

屌你老母，咪叫你入去睇囉係外面

打多一次唔通就bye

收佢皮啦~~~#

通定唔通啊

ben哥有d1999喎 唔好咁緊張啦

做到咁盡

笑左 太空

係外太空

omg

垃圾-,-

接待聽

兵仔想表白，收皮啦

個女仔知。。？

有啦！！！

好撚廢

聽啦！

大聲啲

通啦

打緊電話有人聽，依家打LAND LINE，聽左

開始開始

有啦

把聲好正

lol打通啦

Lm先

郭小姐你好

woow

森美撚到

吓！

做蘋果

花生

郭小姐

森美

內線 係人都估到啦

通啦屌

下

聽左 ！

含春果

乜鳩野係外面好遠

黎啦！

rip

幾好j

把聲真心正

黎喇黎喇黎喇

好淡定

認真 識得一個星期
琴日先拎電話whatsapp
有幾了解
咁就表白一係死mk一係毒撚比人玩

我係其他打去想表白果d實屌死薑茶仔

呆左

又嚟😂😂

都有

條女估到?

好好笑

受唔受呢

真係有男友

啊, 你就係郭小姐

條女把聲幾p&t喎

把聲幾好聽

食蘋果

終於都打到電話

好撚正

我都噴左

把聲

sexy voice

森美好放心... 真係女黎...

做住朋友，收下兵先

聽得出佢知咩事啦~

食緊蘋果

屌食緊蘋果

唔通條女結左婚

似有睇post

又黎？

應該幾靚女

邊撚個話請食雞翼

含春咁既樣

得米啦 個女仔開心到

LMLM

又來

又黎

LM

都有...

開定3

幾時推爆埋呢個post

含春果我屌你老母

屌 含春果

條女拍緊拖

拍3年拖

拍拖

有仔

都有嘅

有拍拖

聲靚 樣豬 定律黎架la

都有拍拖

都有既

衰左了

又嚟

On9
你估實係樓主咩

GG

都有既，player啦

有

郭小姐，你好

三年對一個禮拜

有男友？！

bosco

條女受 我包起間m記 全部人任點野食

post 已完

又黎呀屌

笑左

Lucy

完

森美個反應好正

ohah 收左皮啦

笑到仆街

feel到條女無拍拖
但知咩料所以話有拍拖

女版lucy!!!!!

兵仔

g9g

唔通又有老公

嘩屌 3年

哇三年

樓主厹

森美：又嚟

森美: 又黎!?!?!?!?!

GGGG

屌 收兵既 等下啦薑茶仔

3年

wow

又尼啦！

吓 又黎

如果唔係我男友都唔使聽架喇！

好過上次結左婚

完了吧

拍左3年

兵啦巴打

樓主仲有機

都冇

好柒呀

條女係咪同條BEN講無拍拖?

薑茶仔 88

樓主加油！

屌 岩岩先睇到個post

3523即刻返倉！

樓主仆街啦

完！

石爸

做下兵仔先啦

有仔仲周圍收兵互flirt

都有wo

入伍

雞

又黎 仲要3年

Mola mola

3523皮已收

入伍form ready!

條女肯定feel到啦

樓豬乘虛而入

笑死我

Bosco

入伍啦 睇下咩軍位姐

永別喇~~~~樓豬

好明顯條女係收兵啦

條女高手黎

等下啦

ggggggg

仆街原post

樓主

覺得吊高黎賣，唔似真係有拖拍

算唔算勁過lucy

3523真係巴打黎

玩撚完 有拍拖仲話同你相睇 player

故事教訓不要太有自信

笑撚死

識玩！

3523正式入伍

好柒啊！

臭雞

巴打準備入伍

等下啦樓豬

笑撚到仆街
3523 byebye

救命呀
好柒

個女仔好正常，樓主好ON9

一係條女本身想收兵 一係ben少太樣衰先扮有仔

做兵啦

賤人收兵

收兵完勝

入伍排住隊先

留名等重播

入伍喇 薑茶仔

再見啦巴打

做住兵先啦

森美唔想俾佢地對話

molamola

byebye啦巴打 入伍啦

條女好撚狗

molamolamola

玩完

樓主rip

條女收兵啦

咩事？

3523馬上入伍

完了吧 如無意外

樓主毒撚收皮啦

3523 成功入伍

原來係收兵

咪做住兵仔先囉

老姆

呢d 女仔 有仔都咁flirt人

蘋果妹係雞

sosad

笑左 一陣仲要見面 樓主

唔接

molamola薑茶仔

新post?

喂 薑茶仔

大哥嬲啊

原來做左兵

完左係咪會播歌

做兵啦你

GGWP

連講既機會都唔比

森美收左巴打皮

森美好仆街

全香港人面前friendzoned

痴撚線

慘

收兵啦

臭西

收皮啦

2 combo

唔接笑撚死

有男朋友仲係咁姣人

屌, 玩撚完,
條女識玩喎

蘋果雞正臭雞!!!!
有仔都撩其他人!!!!!!

返office啦

直接衝入office啦

尷尬死

扮無野

騎牛搵馬

條女聽返笑柒樓主

薑茶仔mola

樓主返黎吹兩嘴先啦

其實條仔諗得太多

入伍喇

屌 好撚尷尬

處決！

打得公司電話都知係同事同佢示愛啦

ggwp

條女識玩呀！進又得退又得！

內線都接埋

3523收皮啦

樓豬又話好有信心，笑死朕

巴打一句聲都冇出過就收左皮

完撚咗

Post 1係邊？

抵啦

樓主已被公開處決！！

又係雞

玩L完

係有仔都

好仆街

準備轉工啦

又一個

大哥有無講咩？

薑茶仔把聲頹到

一聽條女真係收兵高手

Sorry

想笑撚死人咩

又話無男朋友

薑茶仔好sad

Sorry?

笑撚死 sorry

我係樓豬就深潛喇

你知唔知到有人要左佢

條女擺明係收兵啦

掛號

屌你 掛號

Sorry

忍唔住笑左

道德問題係你度
唔係我度

唔駛同我sorry既

道德問題

SORRY

追佢！

毒撚樓豬:sorry

呆撚左樓主

冇拍拖喎
笑死me咩

大哥都算係咁啦

森美仆街到

被公開召募呀！！

唉 衰撚左啦!!! 邊撚個係庄!!! 5000!!!!

成個office笑到樓主面黃

3523唔好喊

笑到我

屌！想聽返

屌
究竟有冇啲甜蜜嘅成功例子架

又1001

三個字接近爆post

點解既

其實樓主都幾勇敢
比D掌聲佢啦

喊緊

樓主應唔到機

點解

呢啲位森美真係高汁

仲要叫個男仔追下佢

好心你唔好再追呢條女啦

巴打把聲好呆

好多架

照去啦樓主

教人做第三者

薑：我想收線啊

森美教你溝女呀

啱啱咁多野講 而家成隻死狗咁

森美救左你

真係樓豬喎

笑撚死我 做兵啦你

兵兵兵

追佢啦

轉得工喇巴打

樓主想繼續做兵 ?

無人理你呀

唔好喊啦

3523 zone out

叫你做兵呀

邊到有得聽返？啱啱起身

返埋位比人暗地恥笑啦

森美撚狗樓豬

樓主喊

掛號3523

樓主返入黎傾兩句